Замовник - амбітна людина і хоче розвивати бізнес, він хоче реалізувати MVP складної системи, яка збільшить в 1.5-2 рази кількість відвідувачів. З якою же складністю ми зіштовхуємось? Складність розуміння цільної системи, що виливається у складність підтримки. Проблема описання поведінки системи через велику кількість різноманітних нюансів. Також складність росте з часом роботи над проектом, так як повноцінна реалізація триватиме не один рік. Код повинно буде підтримувати, додавати щось нове, та видаляти старе, код треба рефакторити, щоб запобігти накопиченню легасі коду, що є також однією із причин складності роботи в проекті, в якому можуть  постійно мінятись вимоги. 

Отже, виходячи з опрацьованого мною матеріалу, можу зробити висновок, що для данного проекту варто обрати мікросервісну архітектуру, адже переваги, які надає її використання покривають значну частину вищеописаних проблем, а саме: 
* **часткове розгортання** Мікросервіси дозволяють в міру необхідності оновлювати додаток частинами. Тобто ми можемо, як викинути якийсь сервіс (наприклад перестануть надаватися масажні послуги), так і додати новий
* **відмовостійкість** У мікросервісів висока відмовостійкість: навіть якщо один з них дає збої, це не призводить до збою всієї програми.
* **збереження модульності** Мікросервіси дозволяють забезпечувати логічний поділ програми на модулі за рахунок явного фізичного поділу по серверам. Фізична ізольованість захищає від порушення меж обмежених контекстів.
* **Мультиплатформеність** Мікросервіси дозволяють використовувати різні технології і мови, відповідно до ваших завдань.
* **Незалежний технічний стек** Завдяки розподілу на сервіси ми можемо використовувати абсолютно різні мови програмування, інструменти взаємодії, моніторингу та зберігання даних. Це дозволяє вибирати кращі і найбільш зручні рішення, а також експериментувати з новими технологіями


**Сервіси**: частини додатків, за фактом представляють собою маленькі програми, які працюють у власних процесах. Взаємодія виконується за рахунок міжпроцесного зв'язку, викликів веб-сервісів, і т. д. Ми можемо використовувати сервіс, написаний іншою мовою, оскільки він виконується у власному процесі. Крім цього вони мають наступні властивості:
* дешево заміняюьься
* швидко масштабуоються
* стійкі до збоїв
* пришвидшують роботу
* кожен сервіс може бути масштабований незалежно від остального додатку. 

Також були виокремлені наступні сервіси (згідно з рекомендаціями [Ребекки Парсонс](https://www.youtube.com/watch?v=WhHtVUlJNA0&feature=youtu.be&t=16m40s)) :

![diagram](https://res.cloudinary.com/progbase/image/upload/v1595784005/other/schema4_nrbk5d.jpg)

Детальніше про кожний сервіс, у відповідних папках

